冇人呢會諗過我地會分開架! 原因? 我唔介意講第 28 次既......

係果日睇完戲 係講一對夫婦死左
原本上天堂既老公 點都要落地獄搵返佢老婆
行出戲院 佢就問：
「如果佢係地獄 我會唔會一樣唔理咁多去搵佢?」
當時我只係望實佢 唔識答
結果佢梗係好唔開心啦
第二日啦 我地平時一樣一齊返工、食 lunch
然後佢又等埋我放工
但係我好驚呀 因為o的感覺已經唔同晒啦
到第四日 我終於都同佢講：「我地要分手呀!」
佢好似有左絕症咁聽我講落去
我話：「果日你咪問我會唔會落地獄搵你既?
於是我問：『我地已經日日一齊對住啦,
如果係要落地獄, 點會係你去者?』
然後我就知 我地根本唔係係一齊......」
做咩呀? 唔明呀?
唔緊要 你同佢仲有好多人都唔明

雖一一首聽到R哂頭既Eason

居然仲有人記得呢段嘢，細個煲到識背

經典

未聽過既人係咪唔可以話自己係Eason fans

獨白真係好正

新生活要好好過...
到底我還有什麼...